屌你老母ib玩期權要21歲

唔想俾錢支牛可以點算

唔玩期權！

First trade洗唔洗？

應該唔洗 但係上網睇好似好多缺點 唔敢用

想發達

心急發唔到達

Kid

唔信細本投資可以發達

想發達過大海啦

有冇基本概念先冇就算啦

都叫做有少少 2個月正股swing trade有差唔多20%profit

對比起其他學生股神 牛市股神 其實濕濕碎

不過最主要係發覺有時候想用超價外option槓桿做day trade，最後差唔多一半profit都會用左黎俾佣支牛

真係好撚唔抵 但係ib又開唔到戶

想買咩 快d講我聽 即刻走貨

都係
我都同意FT 岩長期投資者多d

啱啱入左sens gsat pltr

支牛一單頂多咪 3-4 蚊usd
你一單贏得 8usd ?

唔係好識計，可能因為dt每口trade利潤都好少掛

多數一日+5k usd之後都會有1-2.5k係要俾翻支牛，當然唔係日日都做到有profit

問呀媽名開囉
Charles scwab試下
Td 都係
你個case真係唔應該用支牛

近呢二個月都真
但長遠未必有咁樂觀
不過細價風險都有係度

對學生黎講
孖展同option邊樣衰啲

又話後生有本錢博
而家後生要博又禁住人

真
差三個月先用到ib 玩期權

俾咁多佣金，巴打day trade？

近兩個月先得20%真係好自為知，是旦搵隻坐落去兩日都可能有